好一個林媽媽丫啊

人人都怪她～

高汁
但一句

好一個林媽媽丫啊
人人都恨她
好一個林媽媽丫啊
迎來疫症殺中華
好一個林媽媽丫啊
死攬鄧曱甴
好一個林媽媽丫啊
打死後生不需怕

好一個林媽媽啊牙
迎來全地滿開花

屌鳩個林媽媽呀
人人屌柒她

呢句一定要有

屌柒她